台北瘋狂落雨

落左成日冇野好做

唔落都冇架啦

本身諗住上陽明山
結果係市區鳩行左成日

仆下野咪算lo

我唔腩膠

好撚悶

外送茶